雪榚黎講 芋頭味係咪最撚屈機？？

朱古力同溫喱拿係雞係公廁

Agger ching

朱古力先係王者

香芋味

芝麻味

m記批都係香芋最正

Cookies N Cream
Pistachio

榴槤

開心果

最難食

純黑朱古力

豆腐味

東城既阿波羅芋頭蓮花杯任食放題

薄荷朱古力先係

豆腐味雪糕

咖啡味

蜜瓜先屈機呀！！

係石板街囉

芋頭雪米糍

其實係，幾廢既雪糕香芋味都可以食得下

豆腐都好食

Mint chocolate chips 都冇你地全部同我返印度食蕉啦

蜜瓜第二位
紅豆第三位

榛子味 雖然好少有

雀巢香芋雪米糍！